A Whole New World

淨係知呢首，阿拉丁未聽過

so everything that makes me whole